條女對腳好正(有圖）

形容下有邊忽正

好想幫佢奶腳

恐龍咁都正?

普通貨色

五尺爭兩吋都話正

頂多叫做唔肥

上面青頭仔
呢啲好砌

識野

短撚到

咁撚短都叫正 未食過好野？

隻腳斷左

隻腳咁撚彎

你屌埋我果份

知唔知咩叫靚腳

條仔正啲